澳門宣布學校延至2月10日或之後上課

澳門教育暨青年局宣布，因應新型冠狀病毒肺炎疫情，非高等教育學校在農曆新年假期後，延至2月10日或之後上課。

澳門當局表示，已通知學校妥善安排學生在家學習的相應方案，私立補充教學輔助中心及持續教育機構同時亦應配合，即延至下月10日或之後運作。

當局亦指，會持續密切監察疫情發展，適時作出相應安排。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

香港表示考慮下去唔去支那旅行啦
一定唔停課 一間中圈套

林奠 : 我係唔會中計

澳門真係好識安穩人心...

澳門咁細，有事既權貴商賈都會一獲熟

以前乜都澳門跟香港做
而家調返轉，班官人工仲要高人幾倍
真係高薪養廢人

香港正苦佛系抗疫

香港都應該要押後

慘過返澳門

屌你香港人仲衰撚過以前啲黑奴

港共：我要攬炒

港共

睇尋日都知, 香港政府睇澳門政府頭, 今晚啦, 今晚會宣佈停課

慘過埋澳門，正苦好波

依家香港有d學校唔比帶口罩

屌，唔怪得澳門人咁支持政府，人地起碼係正常人

比澳門屌打

澳門又贏

澳門真係廢極都識反應
佛系港共想點

奴才係唔會有意志的 呢堆港奸要為主上既面子而奮戰，所以要加多兩錢肉緊為主子分懮

林奠：我係唔會你地既計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

其他野唔好比... 起碼人地個正苦做決定做得幾快

林鄭：我係唔會中圈套的

香港呢班狗奴才 自己奶共 奶撚到雪雪聲

班狗仔狗女全部外國讀書

垃圾楊今日敢唔敢答阿 停課阿屌你老母臭西

我係澳門人啊屌

「有咩事自己決定啦
我咩都唔做既」

賀一誠2：0 林鄭

到時就咩家長可自行決定是否停課
教育局一定將全部責任推曬比你地

正常野黎姐認真

換左特首 做野爽左好多 平時我地做咩 佢地跟風 今時今日係佢行先 香港跟風

香港既大學好多支那生

林鄭先係中計黨

真係有啲好笑囉
香港仲要嚴重過澳門十倍
但反而係澳門延長假期先

唉

香港人口密度咁高
爆起上黎都唔講得笑

香港政府：冇事，口罩都唔使帶

CLS logic

香港一早已經係無政府狀態 期待佢哋算吧啦

就係澳門做得夠快又足夠先冇咁嚴重

佢係咪未返香港，仲喺瑞士播緊毒？

諗都無諗過 係公共衛生方面會俾澳門屌打.........柒婆真係西利

邊間咁on9
組團去校長室咳幾下

講真，唔罷我真係唔支持

澳門政府>>>>>>>>>>>香港政府

人地新上任做左 2 個月 都好過淋病條臭閪

香港罷課未？

係香港政府D人廢啫
為左奶共, 奶到連自我都無埋

今次香港人就睇得清, 一定要真普選
白痴官上位都可以民主拉佢下台

止暴制亂係首要任務

香港:
會呼籲勸喻僱主和僱員做好措施防禦
如有需要可上衞生署網站和打熱線了解詳情

政府表示防禦措施已做得非常充足市民可放心
政府又強烈譴責別有用心人士不斷在網上製造謠言和不實報導誇大疫情

香港政府表示要學校辦武漢深度遊

要人做順民其實好易架咋
係香港咁多年都出垃圾官，所以香港先可全民覺醒

大陸教育部都出左通知學校可以調整教學時間

聲稱關心學生既楊局長可以改口啦 應聲狗

懷疑啲官係自己人
可能佢地都激死 你班友點辣極都係咁既程度

林鄭：中圈套，不了

今次澳門咁撚勇武既

買個紙牌返黎都冇咁嬲

黑奴死左會損失勞動力
港人死左會空出多啲位接收支那人

香港政府垃圾

我終於明白, 原來係利用澳門軟性sell 23條

預你初四前拜年睇戲人流流動, 然後再加十四天潛伏期, SET住10/2先決定復唔復課, 最簡單既邏輯香港都唔撚做

中計

完美教材

澳門所有反應都快過我地啦

澳門今次咁大反應嘅

香港班垃圾膠官已經成為驚弓之鳥

怕得罪支共 上鏡唔敢帶口罩 大陸記者上鏡都開始帶 澳門開記者都有官帶

唔敢進出境管制 停課又係咁 澳門就全部做足

屌你老母

香港依家所有野都愈做愈慢

澳門哩期著著領先
香港特區政府 食屎喇

香港唔會落入人地圈套

新特首有火

圈套，一定係圈套...

腦入面有佢個死人樣講呢句野

大家都係奶共
香港政府究竟有乜撚野用？

香港班官仲密切關注緊

[港人自救]民間資訊中心

半山區無人，班官Who fucking care

澳門自從嗰次打風之後啲官都正常左

我覺得中國想我地覺得服從就多d 福利

支那超越香港既唯一方法就係拖慢香港，所以搵左一班廢人出黎

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

澳門出咗公告圖書館都會閉館

香港人：五大訴求
林奠：止暴制亂

澳門：停課
林奠：止暴制亂

全世界隔離檢驗支那旅客
林奠：止暴制亂

中共想話比香港人聽
乖乖地做豬 過埋23條
年年有錢派 有疫症都唔使死

係吹屎眼太廢 當年選佢純粹靠佢崔氏個名去穩住本地權貴既利益
賀一誠都叫做曾經立法會主席 有多少實戰經驗

香港呢

香港：爆左再算

林奠個腦得止暴制亂，去到瑞士都係講緊呢樣野

垃圾港共

我好肯定澳門做咩
港共一定唔會做

屌你港共自信爆棚，咁要面
一定唔會跟人做

根據佢出黎既日子
呢隻病可能2星期內有結果
封城應該只係睇有冇擴散
邊度有就封邊度
你中左武漢病毒之後得2星期命

明明依啲係基本嘢

澳門做到嘅嘢香港竟然做唔到
仲要個政府嚟做乜

澳門新官上任 梗係咩都做好d啦

有時真係唔好怪澳門人冇我地咁反共
人地政府起碼都會做下樣收買人心